美國參議員霍利：昨天35萬人九龍大遊行引人注目

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦